(食蝙蝠？？) 陳肇始：內地專家相信新型冠狀病毒肺炎與蝙蝠有關

食物及衞生局局長陳肇始出席網台節目後說，內地專家相信新型冠狀病毒肺炎與蝙蝠有關，內地仍在調查動物宿主。她說，從流行病學及應對防控而言，最重要是知道病毒如何確診及測試，特區政府現掌握確診者的臨床醫治方法及用藥。

對於澳門出現確診個案，她說香港與澳門有通報機制，相信衞生防護中心已有工作應對，現時未有最新資訊。

她又說政府有權隔離確診病人，早前政府已在《預防及控制疾病條例》中加入新型冠狀病毒，故有法律基礎做隔離和通報。私家及公立醫院醫生發現個案時，會立即通報衞生防護中心。

快d放無國界醫生上武漢

利申先 我估架咋

2003年果子狸被batman感染
支那人食果子狸先中SARS

所以陳xx就斷鳩估今次係batman傳染竹鼠

合成病毒 係P4實驗室流出